Verscholen in een dennenbos zoals ze waren, ze lijken heel onverdachte door de martiaanse dichtst bij hen.
Zij legden hun wapens even bewust als waren op parade en gebakken bij ongeveer duizend meter'.
De schelpen flitste rondom hem, en hij werd gezien tot enkele meters, wankel en ga naar beneden.
Iedereen schreeuwde door elkaar en de geweren werden geladen in razende haast.
De afgezette Martian een langdurige ululation en onmiddellijk een tweede glinsterende giant, beantwoorden hem verscheen over de bomen in het zuiden.
